Ze bereikten in elk geval hun benoemde plaats zonder, voor zover ze konden zien, gezien worden, en wel verborgen door de duisternis onder de bomen en de dikke struikgewas, wachtte voor de coach.
Toen hoorden ze de gedempte zwerftocht van paardenhoeven de korte grasmat, en Bill, gehurkt in zijn zadel - vrij onnodig - gefluisterd, "Dog's Ear."
Varley knikte en er speelde een vage glimlach om zijn lippen.
De mannen zij gingen naar schaakmat waren binnen een paar meter van hen, verdeeld van hen alleen door de weg die de Gulch overspande.
Ze konden het horen een stem, husky en laag, bevelen geven, een paar gemompelde reacties, toen was alles nog steeds.
